見到尋晚d軌妓係咁屌領隊

你地交換領隊咪得lo 一石二鳥

車路土有咩資格得到雲爺爺寵幸？

今晚到摩

估唔到有車阿聯盟呢一日

邪惡聯盟